7月尾食左過期藥物 柯到依家 點解決

仆街7月尾果時比條仆街陰撚左食左d過期春藥 無事由自可 第日即刻柯到仆街

個肚無時無刻都攪緊 柯出黎全部爛屎

到依家都仲柯緊

有冇咩解決方法

推到有醫生睇到

咁點解唔去睇醫生

去call杏林覺醒
快d睇專業醫生
你中既係劇毒
一定要睇

有幾個朋友都同我試食左同一情況

其實你地幾個腸胃炎？

求你訓醒好睇醫生
杏林覺醒真心good
handle緊大量肚痾病人

快D睇,唔好再拖,求下你快D去睇
搵杏林覺醒

我都係
係咪繼續柯就清

係咪有地址聽日可以即日walk in

因為我都留左言wtsapp 但係好似1-5先會覆

我都有咁既情況
甚至近乎每日朝早起身都會頭暈暈想嘔
屋企人唔知咩事 我又唔敢講
唯有食止屙藥 係有好到小小既

Keep住後覆柯，一時正常一時柯
平時唔會
有冇 巴打都係

痾 喘 燒 齊哂
我屌佢老母

Me tooooooooo，個日仲要冇豬咀
土炮方法，依家瘋狂飲水

大家寫左感謝信比警狗叔叔同佢啲鄰居未呀<3？

去杏林覺醒啦
過左期真係變左毒藥架

我經過都食左半支煙仔
柯左一日 第二日起痰

雖然我星期六吸到抖唔氣但係冇柯冇嘔（係心口重有d頂頂地）
不過如果你地柯落去遲早真係有機會出大病，必要時問醫生洗唔洗食類固醇壓住柯既情況！！不過類固醇一定要醫生處方先好食，自己亂食會仆街

我本身患左個濕9病叫腸炎症，以前一復發就會柯幾個星期，跟住我唔知呢個係病黎，有次睇中醫，條仆街中醫比瀉藥話要柯清，結果復發到仆街入廠食類固醇先冇事。醫生話一直持續柯 / 天生有腸病，都會令腸道變差，瀉瀉下就有機會出腸病，手尾係好長。所以你記得唔好扮冇事，係真係要睇醫生。

求奇話自己吸左老豆包過期煙，佢係黃底醫生應該明

求吓各位去睇醫生啦好無，不明霧霾真係化學毒嚟架！
唔係病！唔係病！唔係病！
你係中毒！
快啲去搵杏林覺醒啦！！

有冇流程 醫藥費金唔金

唔好緊張錢住 快手睇左先 認真
真係要錢呢度大把人會用盡方法幫你 身體要緊！
同埋佢地想知道有幾多人有類似病徵 去統計同了解過期煙有幾毒
快d contact！

想問你地個肚會唔會痛？
痛嘅話係咩位？

打左幾粒字慢你少少

仆街黑警

去FB搵陳仔啦